{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 두바퀴 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約の告知事項によってチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻しができない、チェックインは22:00まで可能、以後は入室が不可能で、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は人員確認必要です。ドーミトリー客室は多人室であるため、個別ベッド予約必要です。未成年者は入室可能かどうかを確認し、予約しなければならず、同居予約拒否時の取り消しや払い戻しも不可能です。提携店の事情によってキャンセルの発生時、100%払い戻しされ、客室情報は変更されことができます。朝食は08:00から10:00まで提供され、西洋式軽い朝食としてメニューが含まれた価格です。外国語の案内は英語で可能であり、駐車と荷物の保管は無料で可能です。ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチン、共用空間は無料で利用可能であり、地下には独立した休憩空間と屋外テラスもあります。周辺の観光名所である大陵苑、瞻星台、ファンリダンギル、慶州(キョンジュ)邑城、洞窟と月址、慶州博物館、月淨橋(ウォルジョンギョ)は徒歩で利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインの最終時間は22:00までです。以後は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室（パーティールームなど）では人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は多人室であり、個別ベッド予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室可能かどうかを確認し、予約しなければなりません。同居予約拒否時の取り消しや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。また、客室情報も変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は08:00から10:00まで提供されます。メニューは西洋式の軽い朝食が含まれた価格です。"
        },
        {
            "question": "外国語の案内は可能ですか？",
            "answer": "はい、外国語の案内は英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車と荷物の保管は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチン、共用空間は無料で利用できます。また、地下には独立した休憩空間と屋外テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には大陵苑、瞻星台、ファンリダンギル、慶州邑城、洞窟と月址、慶州博物館、月淨橋があります。これらは徒歩で利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 514
    }
}